# secret-golang-repo

Пояснения на русском

- Задание 1
Проверяемая функция - ReadDir, в нее захаркодил регулярное выражение, как параметр ReadDirWithTemplate.

В тестах проверяется рекурсивный поиск файлов, подходящих под шаблон в подкаталогах, проверяется уникальность в случае, если могут появиться дубликаты,

- Задание 2
Не начинал

- Задание 3
Проверяемая функция - FetchScripts

В тестах берется страница https://drweb.com. В гугл хроме подсчитывается при помощи ctrl+f
кол-во \<script. Всего их 46, но одно закоменчено => 45. В тесте проверяется соответствие 45

- Задание 4
Проверяемая функция - Parse
Тут я добавил многопоточность (потому что могу)
Регулярные выражения тоже захардкожены
Я так понял надо искать ошибки drweb-se.

В тестах я добавил еще 2 лога.
1) дублирует изначальный
2) изменен pid c 14211 на 14222

в тестах проверяется общее количество полученных структур данных и их PID

- Задание 5
Проверяемая функция - CountJSON. Принемает путь до json, вычисляет приоритет по правилам, описанным в файле rules.yaml (в данном случае конфигурации из задания)

В тестах проверяются примеры, значения которых известны из задания, добавлен еще json3, в котором изменены регистры букв
В этом примере проверяется нечувствительность к регистру

Ожидается, что в json все поля уникальные
